[香港悲哀]俊弘你唱紅日真係好撚難聽呀!!

有無睇tvb?